[In youngcore we fuck] LA Lakers 小圈子討論區 95

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

push

1001唔能開

Mcgee 真係零post move

真係慘不忍睹

好撚廢 2邊

牙波果種廢係廢到入心入肉

下年有冇pick?tank仲黎唔黎得切

屌你 唔好再反

垃圾波 兩邊都垃圾到on9

究竟cp3果件點輸到58分

學界波屌

iOS 係點開？唔記得

主場打公牛
嬴又唔值得開心
輸就真係廢

去#1個到edit

開post都唔識 新會員？

funson?

天賦黎 咁廢唔係個個得

學友唔開？

唔得閒

驚比人話燈

屌好撚彩姐
幾驚人地一節51我地得15

我記得之前有人講過iOS lihkg撳個制就得
好方便

都燈左咁耐 唔差在啦

呢隊湖去到CBA都未必站得住腳

Trade bi

冇眼睇

打東方都係55/64波

Agree

55湖

兩隊好廢

係咪咁憎射中距

lakers vs eastern basketball team
55ball

好癲 2隊廢到半場唔夠50分

elliot實打殘牙波

炒乜鳩禾
LBJ rr9 Beasley 以外全部引咎辭職 la

想問下lbj同rondo仲有幾耐先復出到？

18 : 19

睇數據
Bjai 全撚到仆街

勇士一節51
佢地夾埋都唔過40

係40分都唔夠

想輸埋呢場之後炒鳩禾

睇緊排球

Lbj next week

一見B子個D夾硬上籃既動作, 就知又係炒
仲核突過當年world peace地盤佬上籃

一節19分 學界都唔止啦

elliot>hart
yeung>lonzo ball
ferguson>kuz
lee ki >kcp

成班季初屌廢老 依家比你地睇清班young core實力啦

d form走左咁耐都唔work仲要繼續走

地盤佬上籃

對面廢撚到....
如果咁都輸真係可以砍掉重練..

打乜9野 ，仲亂個之前

入場d觀眾係咩感覺

walton build 左3年build 左d 乜

未學撚識入波

打到咁 贏都要啦 廢撚到仆街

This line up j lun die

50% fg
全隊最高

ryan kelly marcelo huertus都頂得住
依家算係咩?

字母啲動作都係咁上下不過最後會入樽

Field Goal % 兩隊唔過 40%

回水/執柒左佢

D罰球練完一日都係唔入

Build左 nba新標準 廢果方面

beasy

心poster

Svi 都唔走位, 點比3分佢射?

轉撐大飛好撚過

好癲 2隊未入過3分

Defense

Cls

蘭子啲拍波好FUN

呢句真
人地起碼有種勢係打得起/打得下, 唔似ON9湖, 年撚年都話王朝復興
點撚知係扶不起的阿斗

Bulls唔係話唔再出parker嫁咩

Lance key ball

Lance弱智咁

lance on99

唔出點輸==

屌兩邊鬥55波

心哥轉做全職streamer算喇

hart呢排真係失魂到

好撚弱智

三年都咁 上面班人好有問題

究竟睇緊乜柒

Turnover 多到

炒得luke未呀jeanie

打緊咩撚

唔係講笑 呢隊湖廢過羅網

咁就2球to 想點

完全冇form

同 比時利 嘈？

學界英華vs拔萃

真

羅網最起碼識入波！

街場D人好似仲打得有組織D

唔係打波就躝啦

仲講form
傳控都碌柒咁

戰術得單打，不停handoff drive in
無了

繼續死攬禾少 有排輸

炒禾la diu

Tank 埋佢比LBJ 養生一年喇

咪係 入到po都冇撚用啦

D波movement 淨係帶波個move
其他4個企定定屌你

呀波無3分到空晒都唔射

戰術呢

有無人睇得清禾少有咩戰術run緊

好想睇咁既陣打勇會係點

zu又係尻

System, 畫play, player development全部都無

Bulls 51號咁靚仔既

傳炸彈

“Pass to LBJ “
“Pass to rr9”

每場最少一次比人射3球罰球

B-easy同豬2個同邊得位要波係咩戰術

豬都準過全隊

Agger

到時禾少會訓醒架喇

Player 樣 nba好小呢d樣

之前有run play
可惜係run 3 分play
班人跑又唔積極，傳波又慢又差，射又唔準

馬騮搶球

young core 遇強愈強

成日fake 到空晒唔出手
傳俾個俾對面mark緊嘅

牙波呢啲ball fake 2傳係幾好丁

不過中矩空左都要傳番出去

pace快就還好
一打陣地就898

成隊波啲空間感好差 企啲位係撞埋一齊

係屋企訓醒 比人炒尻左

炒啦plz
浪費左3年

無人識射波點有spacing

三分係咪重未有一球

蘭子入左一球

有冇人覺得bull件波衫係全nba最靚

防EFF 2RD 攻EFF 30TH

識野

Wow miss左個神蹟

yes
成日話戰術戰術 隊波跟本冇條打得出陣地

無rr9同foj 佢真係無咩用

Lakers 原來 Defense EFF 全NBA 第2

Tyson準撚到

防over rated
亂九打，搞亂埋對面姐

下

半場得分少過勇第一節

主場隻紅色好sharp醒 再加隻公牛好襯

馬

Kuz弱智西

Shaqtin a fool

Kuz

準少少得唔撚得

馬上腦

古

佢個場41分食左咩藥

請Shooting Coach 未呀屌你老母

Kobe 接班 射到有

馬個後手

上個post有師兄話請左

入3分

上腦上到咁

咁多失誤 打撚咩
WIDE OPEN又炒哂

直接lay up la

對面可能認錯KCP係BALL,空咁耐

1/12 同 2/12

我湖3分命中率係公牛2倍

呢場波當笑話咁睇好撚好笑

好似係kcp個個？

Ha

崛起了

BI真係好鐘意沖入人堆

兩隊加埋仲未過80

三個倍了

唯一進攻手段...

又鬥上腦

B仔傳第一下已經淨番10秒

兩邊都唔知射乜春 學界咁

Ball 1 vs 4

好on9 4個係3分線唔郁

KCP

波快撚到 成個JOHN WALL咁

佢係成份撞落人到然後失平衡PULL UP先死

學界波

kcp係咪新戰術? 等佢過pick出黎等左10秒 其他3個睇波

盲追AD KD 可愛乜都冇
Beal啱晒用

Ball bjai 數據神同步

核心肌肉好弱 相反kd 核心肌其實好好

新kd呀 btw mcgee 個pick做乜事？

古射撚夠未

Ingram 弱智仔

真係睇唔到有咩戰術

照呢個比數 勇打呢隊野兩節半已經可以收工

Kuz啲射波冇曬

又甩波

波都甩埋

波都控唔撚掂

B仔

唔明佢做咩唔射波 , 明明mid range ok

呢啲波 睇半場算

TO夠未

比數咬得好緊 好緊湊 世紀大戰

最尾肯定輸

媲美總決賽既攻防

睇左5分鐘全部都係單打

腦無問題
係無實力啫

學界總決賽？

小學學界

湖班友打完個個頭dupdup

場波好悶

cd rom 第一留名
湖打緊乜 睇到我眼火

我彷彿看到91年既MJ vs MJ

下 43:44 好緊湊喎

Sickball

j 咗你地最鍾意嘅正負數未

唔明點解冇人提佢,班教練真係得個坐字

根本炒o左牙禾都無咩用
堆球員廢到咁都唔知有乜用

今日隊隊都140分開到咁大
我湖下半場入番100分就搞撚掂

成隊波冇人敢空哂射波 屌你個個拎完實鏟落去 對面唔洗mark射啦 唔俾人鏟咪得 易mark到

射得入咩？

成班番去狂練catch and shoot 先啦
波都未識射點打藍波

平時點練波

ingram 真係吹到大晒，頂係湖人唔識養

次次半場最後一擊俾B仔 都係無好野

迷古黨上場未

波都控唔掂
點養？

估唔到Lou+ Young嗰期先係我湖post kobe最精彩嗰期

最搞笑係波舞黎舞去人地完全唔郁
好似心諗"剷啦快啲,你射得入咩?"

Young就收皮算啦

p&r 得返佢同拳王叫做好d 我睇唔到有咩戰術 永遠一邊做無球pick 另一邊睇波 bi控左10秒等kcp 都甩唔開對面防守者 最後kcp浪射

乜撚進步都冇 一睇就知冇養過
當人地天才咩
又冇培訓又冇coach 要人自己練 戇鳩

養人其實邊個最大責任 總教練？

其實波都唔識射
個場都拉唔闊
好難有咩戰術

牙羅第二季

湖人就算贏左都唔值得慶祝

班友好似打工仔番工咁
:仲有24分鐘 挨埋收工

有球星真係好重要 場波都好睇啲
如果LBJ上 見咬咁緊 一定會射2球logo shot 全埸尖叫
依家主場都頭dupdup

bi囉 次次timout佢都係頭dupdup 完全毒撚格 所以俾人話似係kd??

thats why 係美國lbj係收視保證

宜家應該係走線
第8入PO
1 ROUND打柒 雞塊
西決嬴湧
總決打KAWHI

總決打網

DLO入總決 我紋佢個樣係心口

今季2輪 下季決賽

兩球in&out

有冇人知？

馬望左2秒都見到人地想裝你off foul la下話

其實射唔入唔係罪 最起碼唔好有on9失誤

波仔速度有無98

最緊要係個選擇冇錯

呢班友打奧運中國都可能會輸

應該有個player development coach

咁其實炒佢重重要過炒禾

寧願空晒炒粉 都唔要Kuz後手傳出界 ig切入分球送比人

而家成隊湖人個角色都唔清楚

kuz 同 ingram 雖然角色唔同，其實功能同身形都唔係差好多，無咩野特突出

波傳波靚但成隊波無人識做pick / pick & pop

明明係射手又唔專心做射手係都要乜都有

結果而家係個個功能一樣仁周身刀無張利

仲有個負責搞進攻嘅好似叫Mermuys

BBB

波終於入

BBB 2 in a row

冇shooter 冇spacing 傳幾靚都冇用

波仔終於劈完柴

Bbb

波勁閪到

ball都快攻3分

我波

ching 變臉變得咁快

MJ: positionless basketball

湧上左第1了

弱隊唔計

無關係 早d qn湧姐

輸比勇出局 好過輸比其他隊

湧仲易打

有 MJ 一半既能力就夠

勇d養人好撚勁 可唔可以搶地過黎

Pippen又係度

射失唔代表射錯, 有時撳住自己唔射先有呢D ON9 TO

其實禾個問題係請唔到班勁既助教

steve nash

波有火對面肯定冚家剷

自己申請轉做助教
大家落到台。。

佢教kd之後 kd射波屈到

呢場波真係難為左d剪精華既人

okc 嗰陣已經屈緊啦

b哥俾少少力

footwork靚好多

波仔副計真係強左好多

波哥進攻慾望好高

dribble 好好多，個人下盤又穩好多，射波又準好多

ball carry

cls球哥

再加上steve kerr係射手出身

邊個插水插到咁

4子真大佬 = 波

如果夏天無傷膝 會進步幾多

westbrook進化版

ball

45度角係熱點

佢似真係仆街 掉落地個下勁大聲

笑死 一打開係湧士衫即刻MOVE CAM

屌你老母B 比人一fake 就跳起，仲吹奏佢good d？

259

心仔又出嚟
醒醒定定呀。。

ball time

lavine vs ball

今日啲三分好似幾準

你認真 ？

Oh Ball

刷助攻

集氣牙波三雙

快攻之鬼KCP

波仔依節打出身價

kcp d 快攻次次都有笑料

頭兩節身價係負數呢

其實ball仔真係好勁，不過戰術完全唔用ball

牙波今場有o的準
下場應該0~5分咁上下

馬真係有手感係神 無手感就係...

好過之前嗰幾場咁囉

邊忽勁？

真.手感仔

波囝q3勁到牙羅咁

屌

kuz又打返季初d狗衝波

有價好賣

kuz

當自己kobe 屌

馬快攻係咪唔識傳波

唔撚識停，懷疑仲無腦過牛

bull 其實放棄灑外圍咁濟 任你射 反正都係炒

做咩係咁上腦

執左佢啦對tank牛都炒唔到

牙波三雙未

頭兩節 佢已經算好
因為成隊波都

傳波d位又咁鳩屎

下半場B仔消失了

ball肯剷多d就好，切入分波打到成個lbj咁
其實佢體能咁好，對位其他pg都好大優勢
不過真係控波差

炒？ 轉頭輸撚埋都一d都唔出奇 7連敗中止

換個老豆咪好價

正常

無ig順左係事實

波單節13分

B仔8分
第4節應該玩ISO B
大家可以期待下

McGee咁撚易跳起

13分一節 ‘Lonzo Ball can’t score’

ig冇撚用 又要持球又要廢 打法單一

麥基傳完唔撚走位搞到ball剷到入去喺到望吓望吓咁
好彩入咗

馬d 快攻真係獨到仆街

D決定錯曬

平時比隊友打

必要時先自己去

馬啲打法真係好睇手感

13歲既kobe

ball 仔跟kcp上完堂成個人爽晒

McGee 刷板

訓練話ball仔罰球終於連續入10球

球傳波

牙波三雙贏波我屌狗

打番offball 算啦心

場上冇大佬
b仔要企出嚟喇。。

仲以為禾少唔識叫TO

倒水吧

mcgee 自轉360

倒水未

快撚d輸埋炒禾仔

牙波其實係精神分裂患者

8成時間係自悲西
無信心攻 得防守

2成時間攻守一體all star lv

企出去就真，落親場成隊唔順，倒水

關佢咩事

Klay

搞掂射波再講啦

gl mj

bjai 上果2步好慢

異能仨

特色黎
等對手訓著先上

太大步

斯維亞托斯拉夫米哈伊柳克

New klay

Svi ging lun dou

SVI 算得上準個批了

SVI MVP

人形自走砲

Kcp 教ball
Svi教B仔

冇b好順呀

新klay

字母哥

ft好似有進步今場

當svi 都時侯
就g 場波贏硬

每場兩三球都夠

呢球3分型到 新klay

SVI

Timeout 完bi打得幾好啊

gleague mj勁閪到

G league MJ

其實b啲分波幾靚

哈 又一場大炒

冇b順咗呀

吊死你？

就算贏埋今場，嚟緊三場都惡打，okc，柒箭，gsw

打湧無得輸

korver style shoot!

得9 8 6 ching都咁搶口

呢幾場有冇消息廢老打唔打

求下馬條撚樣咪再帶波
安份打番offball 盤啦

輸哂先復出拎光環

贏7連敗都咁辛苦 之後果三隊人地當練波都贏

ISO B 黎料

無b 仲順

比d咁ga對手我湖..is侮辱

比新人成長ma

心仔成日無SWITCH 死跟失位

佢嘅防守

Svi球球射我都會覺佢入

心哥

今晚食大炒公牛

出手幾靚

個form好靚

又嬴一場

2球都差d運

射姿靚又穩

svi 嘅模版係咪 peja?

佢同心做shooter

心仔大心臟

korver

Svi廢架大佬

咪吹

Tyson Hart pick同1條友夾住人

ball 上籃比d 西啦

話明new klay咁梗係klay

要有 D 先得

bi jai 全能到仆街

牙波d layup好似westbrook rookie season
過晒但自己炒

收割比賽

唔係講笑睇b打波真係越睇越似durant(中學版)

咪吹啦

ball會成為無私唔刷數據版嘅wb

又2中1

中3 lv到啦

又輕鬆贏一場
賽前話擔心會輸比公牛嘅手足係咪弱智

bi

bjai 真係廢 打咗個14-0 run 出嚟 幾唔順

馬後砲

我話咗食硬

收埋件上腦廢青馬啦

湖狗普遍智力遍低

上場對十二連敗騎果時點睇

因為唔係你開post

你都話食硬猗

對面都真係幾廢下

thx 學友唔開post

班識波帝話冇b順咗呀

對面tank 得有板有眼
猜到空晒就係唔射入你

馬繼續坐bench啦

湖人現場fans有免費野食啦

Tyson dunk型到

贏隊咁既野只可以證明低處未算低

三年後嘅湖=12年雷霆+lbj+rr9
ball=wb
bi=durant
心+svi=harden
再加隻馬
dream team

Lavine 今日咁廢

屌你B仔成個KD咁

svi靚傳

屈啦 無講過

今日b仔中距咁準嘅

下年都trade走曬啦ching

屌B仔有呢d 中距step back就早d拎出黎用啦

b jai

愛GLO 要佢多D 入paint area

學simmons 下世先用

邊隊想要kuzma可以攞走

屌 又炒唔到walton

fuck me比波心b守到狗咁

留返下隊用

Kuz狗又收哂皮 攻又無 守又無 仲要4個TO

根本用死依招好過鳩鏟。。。

其實係咪magic叫佢鳩剷

無b
唔知點算

湖咁有米，不了，頂薪續young core

預左

呢d吹大左

懷疑係

trash time特技
期間限定

trade b la diu

Trade啦 有馬神

順境波先有

又駁唔到

Wtf?

呀波兜乜鳩

波有成17次出手

Ball pick 隊友

逆境波就會出絕技 - 鳩剷！

垃圾時間

咁騎呢

做乜雪鳩馬牙

Trade value of bjai📈

今日上腦凍一凍雪佢

一雪就拉開比分

1分14秒追到10分
我就唔撚信！

禾嬲

咪燈

唔係又迫害觀眾冇taco 食牙

讓佢地打下加時刷下數據都仲得

8 FGM 起碼都要40分 up

Trade 馬

勁得濟

笑死 咁都倒淨10分

Bull重廢撚過騎

屌！

會唔會101比100

輸了

公牛hea打
騎嗰場認真到

騎話晒有兩個舊湖

反Cup

出咗兩秒到

7 point game屌學友又燈。。。。。

最後1分鐘倒晒10分佢

唯一機會中止連敗

cl7s

做乜鳩呀

做乜撚呀

#502Nick_Young❤️ • 40s
1分14秒追到10分
我就唔撚信！

你都有份

信了

做乜鳩

又輸一場了

反正我信了

zubac clutch過第一人

班友而家一定驚撚到賴屎 無人敢射

學友癲撚到

都仲有七分，睇下係咪咁勁咁都燈到

屌zu啲射波咁低拋都入

輸波未

屌你老母學友

Cup碌撚咩

學友出黎

5分

正想講
-6味濃

5 point game

屌 又迫害觀眾

特色黎

103:103

kcp

冇免費野食啦

好緊張好刺激好緊湊

而家實犯規戰術，湖人有危機了

pk 了

吊輸返一分

有kcp射ft驚條撚咩

cls 倒水倒到

？

平安鐘

屌fake news 以為自己慢咁多

學友.....

唔想請咪出聲囉

Where is zo

下次 tacobell 話：贏波就 free taco

驚比人hack

瘋狂送潮人上罰球線追分

22 / 32

10幾分一下倒到

痴線失業狗燈完入晒我數

廢青馬

基本上全隊都hack得

垃圾+82

米嘈拉仆街

失業狗係咁

parker呢下掉框嚇死班人

對面仲搞笑過我湖

屌你老母？

kcp ft 90%喎

mon實

又唔比人食taco

真係贏左都唔開心

抵啦

Zu都有90%

辛苦 we want taco

嚇撚死

paker 黎搞笑

佢湖迷dlo迷黎

會唔會有一隊由第一節hack湖hack到第四節

仲未有人6犯既

公牛

kcp都炒罰球

我湖，平時無乜講野

應該大炒湖

+82

Kcp關鍵時刻都炒2球ft

Si

笑撚死，示範緊比全聯盟hack to lakers 點打

未盲反啦
Kuz夾吾皇
話左唔撚屌得

失業狗同學友

搵隊勁d洗鬼hack你咩

Zu 屎忽rip.....

嚟緊幾場都冇得贏

又無taco

冇taco啦屌

Bulls成班仆街嚟

冇taco了

又唔比人食Taco

100 分，lakers 真係識得幫 tacobell 慳錢

屌 又冇taco

豬

又冇taco

公牛過100 無免費包食 圍佢隊巴叫公牛請啦

boooo

一線鷹都炒鳩遜癗我地會輸？

叫豬請

呢隊波笑話黎

好撚狗呀

公牛魚蛋論

好撚賤

john collins勁過晒我地young cores

bulls

佢走唔甩

摟屌到

牛嘅目標唔係贏，令到佢哋冇taco

Google完都冇印象

公牛搏撚哂命要100分

上次活塞 今次公牛
賤種東岸

今年份stats 19-11
反觀我湖

牛tank 得黎唔比你食taco

仲要岩岩100 101都無咁嬲
大哥占拎隻名錶出黎換錢買包派街坊啦

呢條友幾勁...

Ball 0 ft, 有心定無意呀

同牙牛差不多stats...
但佢球權多好多

至高境界

第一眼睇咗牙權。。。
咁你搵牙牛比就無得比啦

牙權對波大過籃球

d on9 J埋d垃圾姐
好似留意新秀好巴閉咁

串9我？
想隻揪？

一波4連勝

湧私家雞

我真係講緊d人對collins嗰類嘅表現overrated

@ZO2_
: 19 pts, 8 reb, 6 ast

CARRY

贏到okc 我跳樓

咁無限球權

可惜我潮d人有無限球權都打唔到呢條數

Bjai?

16 9 7

b仔得分高過pg我同學友跳樓
(學友跳我拍片)

john

失業狗同學友 湖區兩大燈神

打左成節飛機又係上唔到20

中肯

從來唔燈

okc rocket gsw

班迷古狗靜撚哂 爽4

黎緊成個星期可以唔洗睇波了

B對唔過廿分既堅持令人感動

西決前哨戰

呢幾場d three

如果香港人對民主既追求有佢咁堅定
牙習死左了

打成40分鐘

trade 啦 都唔夠順

共慘黨滅埋黨喇

打多人成節 咪又係16分
爽條春咩

支持 呢件實起飛
攬實馬過世喇

Thank you b
Welcome beal

死熱狗

GLO唔放人

米反b-.-

Beal 啱晒用
有beal可以留波了

牙b跟住禾狗占狗無前途

ok

扮咩反占

打錯 想講占皇

beal個價升左好多

係入就快

夫g點睇今日Parker表現

想要+82

咩叫+82

廢馬剩係識幫廢占含

廢

牙滿堅持吸水

雷近5場贏1場 下場應該都贏硬

打得再好

都係比買家睇，有d心酸

辦公室食女

講多次就堂前三擊掌

我忍痛用ingram換你

Ja Ba Ri

收少啲去跟dlo搵食啦

咁ingram一定好過parker既

除左suns
灰熊 木狼 pelicans都幾肯定無po

靜啦仆街

仆你個臭街咩

我講A. ingram

人地教書教一年，點trade

Allen crap換jabari
Dlo+jabari🤤

反羅狗，係邊個話dlo下年係唔係網都未知？

我湖出雙榜眼換
Tyson + Beasley <-> Jabari

番湖人

擔心網留唔住佢
Summer一定大把人搶住開max俾佢

收皮啦

收爹啦又燈

lbj下場係咪一定唔出？

2000萬不了

其實完全封鎖佢就得

我幾鍾意第三節一開波既組合
1 x 控球 2x 射手 1x 單打 1x中峰

愛glo唔想波露底

The #Lakers are 4-1 when Brandon Ingram has 6+ assists without LeBron on the floor. He explains what he saw as a facilitator tonight. #LakeShow

Beal ball<> AD

數據撚永遠都搵到方法打飛機

咁佢肯交波唔係好事咩
get everybody involve 有咩問題

等於when lakers score more pont in total than opponent
The lakers never lose

仆佢個街今場牛咁都輸 想見到禾俾人炒呀屌

可以理解為只要牙b唔鳩打鳩鏟
隊波就唔會太廢

Kuzma 1仔0仔

得啦，ingam > 占

屌框

你閱讀理解應該拎F

做乜撚野姐你

最有印象係09年個陣睇唔知邊間垃圾新聞話Playoff板凳關鍵係禾
只要佢拎到6分或以上湖就100%勝率

Wtf

Luke 連sasha都不如
試下叫班young core去射嗰兩球ft

當年果兩球kobe都唔敢射啦,何況係禾

Sasha唔望籃都一定準過班契弟喇

咁又唔好咁講
sasha冇態起上嚟都可以好荒鳩謬嘅

最緊要嗰個時刻唔鳩就夠子
講緊係nba final game7 final seconds

但就因爲嗰2個ft威足咁耐都夠

Sasha嗰兩球真係夠掛佢波衫
時勢做英雄

肉酸到
數住冇占輸幾場就得
J下 冇左仲順既b就唔得？

贏波就話無20+
20+又話獨

分波又錯 獨食又錯

弱智都識上連登=.=

講真 唔明你地有咩好擔心
我湖不嬲遇強愈強 遇弱愈弱
準備四連勝啦

冇話有問題, 淨係純粹覺得呢啲數據冇任何價值, 證明唔到啲乜

有占都驚
All star後就見真章喇

我地沾皇到時hard carry入西決
你地唔好痴埋嚟

Stay with lbj

大家有冇睇開Lakers Film Room?
湖人點解仲未搵佢做顧問

終於得閒
甲甲出黎開戰啦

Lm

又有大戰睇

屌，專揀條廢青打得出普通表現嘅一場先出返黎
好似(笑)咁去咗旅行？

留名先

好期待湖po三大狗互吠
甲甲 av 笑狗

搵場湖人輸波先黎大戰OK?

屌，佢哋玩捉依因咁
點會同時出現

av癲撚到

輸波就潛
贏波就話終於完peak season

笑就去左旅行

諗起當年迪清高
嘈贏又點？
然後peak season 成一兩年

av: 公司忙到喊呀
peak year俾下面啦
幾年都無時間上黎

牙滿做乜扮老屎忽
呢度班00後鬼識迪清高🤷🏻‍♂️

迪清唔算好舊

高登account 刀舞拉

唔撚記得香討時
又係有幾條友 成日互挑
一定有av份，counter party 冇印象了

佢地3個都反羅+弱智。。。

av香討出過唔少高質湖post

嘈贏又點真係駁唔到的
無敵point嚟

甲甲對羅偏中立

又好似系

無學友狗？

迪斯高真身黎

我同甲甲唔係大戰 Maglinka 操作成點咩？
Lonzo 今場打得好唔好或者湖今場贏輸，同個討論又有咩關係？
咁下次 Lonzo 打得差 + 湖輸先大戰，咁你地冇藉口啦

我就不嬲唔係弱勢就潛水果類
果時一開始俾迷羅圍屌我有冇潛過水先？

btw 如果用返呢套邏輯，咁 sunny 你上季一大段時間冇蒲頭係咪即係代表你都認同上季 Lonzo 打得好？

九成九都係占迷
今次都係

Sunny:反波反maglinka
甲甲:反波反av迷monk
(笑):反kuz

我撐av 既

學友: 反羅b迷馬波沾

學友狗

甲甲無反波，好似係
唔好屈

甲甲反youngcore迷占

少入湖區
次次都係見到甲甲奶占踏young core

上年忙，全年peak season

應該話上年因為條撚樣，我完全冇興趣睇

笑 漏左反dlo

弱智av都反羅

迷馬泡菜狗靜撚到 吠都唔敢吠 死狗咁

串鳩我老死清高 吊您老母？

弱智先反羅

聽日牙羅高分過harden 呢個post全部迷羅跳樓死(boa,sonhyejoo,ktk,失業狗,軒達巨,◉‿◉....)

無你自己？

Sunny 係咪撐Tyler ennis 嗰個？

佢反羅。。。

佢反羅...

佢又自爆

叫佢加返迷羅兩隻字
都好似要攞佢命咁就知佢咩料

都唔係我開post點加==

>James’ injury, according to Paul, was a Grade 2 strain of the left groin that doctors said would require between three to six weeks recovery time.
>While Paul believes that James has healed very well – in essence, that he has made six weeks’ worth of progress in just three weeks – the doctors made it very clear that a possible re-injury of the groin would be worse than the initial injury. Translation: James will not return until he is fully healthy. For the sake of chronicling the worst-case scenario timeline – however unlikely that might be – a return after six weeks would come on Feb. 5
>James is not yet targeting specific games for his possible return.
>While James hates to see his teammates struggling, the risk of re-injury is too great to speed up the timeline because of the on-court results. Public pressure, in other words, won’t play a part here.

簡單o的講
二級腹股溝拉傷需要3-6週恢復時間
相信lbj拉傷恢復得快但醫生話再次拉傷會好可怕
所以照理解應該會抖到最長6週咁
無公佈預計會係邊場復出
就算公眾壓力都好lbj唔會因為依家戰績差而冒身體危險復出

抖耐啲好過再傷 有young core頂住唔撚驚

我係鄧walton 冇人用慘

From Lakers MR: LeBron James was evaluated by team medical staff and physicians today. James, who will not travel with the team on the upcoming two-game road trip, has been cleared to return to practice commencing next week, and progress towards a return to game play thereafter.

會唔會一復出就打湧

Final

打網

一陣dlo vs 破產dlo

The Hawks have made point guard Jeremy Lin, wing Kent Bazemore and big man Dewayne Dedmon available for trade. (Marc Stein, The New York Times)

dedmon available
算啦g lo都唔會要🤷🏻‍♂️

bazemore 都好

係湧做啦啦隊時
搞笑到仆街

Bench 有佢加殺鬼，應該好歡樂

加埋 lance 同 mcgee，應該好富娛樂性

牙羅今日係造王者mode

單分應該個位數

d 傳波靚到

牙羅啲傳波勁能到

今年真係有組織

0/3

第一節0分

羅 : i never look at stats sheet, i play to win

diuwinnde d 傳波真心廢

I look up to my teammates, much respect

上唔到大枱既傻西

0分

完場大約6-4-10

條友根本無料

同親羅同場
都會拖到羅一齊差

牙羅出黎比人打左個11比零既run

正選唯一一個 -ve

隊友廢

Rocket 真係好撚多3分

傻仔napier控親波都閪

依個真係廢
睇親都閪

Net 防守好似打緊212
2隻guard 外圍 撲波

咁得意既，姐係迫Rocket 射3
kenny 唔怕比人射死，人地開始起Q

痴線 牙羅又打爆牙登

法國Nets進攻真係好少打iso

同親napier一齊出個波就要俾佢舞
牙羅無波喺手就on99無咩作為

分開出最好

Nets班友雖然傻仔但至少打到最基本嘅catch and shoot
我地班人

返工無睇，rockets 咁鍾意射三分，打到 212 咁樣，撲撚死啲 guard 喎，實搓空

人地有羅，又有 joe harris，起碼有兩枝炮

兩節未完射左32 粒

領先10分

今場啲隊友carry返牙羅

好滾動

少煮等隊友打起

Net 半場守212 放射唔放剷
迫Rocket 射左35粒3分
應該唔想比夏登咁易入黎And one/搏罰
夏登半場得一粒罰球有幾可

又真係搏到Rocket 三分低命中28%
領先緊8分
不過好似最後一分鐘改返守32
唔知下半場點

籃網討論區

好睇過柒湖好多

Dlo唔識射波

手感籃球又收皮

夏登開始剷籃了

dlo行行企企咗成場呢下三分又入到

夏登開始入Zone

係咪即係罰球線

Harden無雙

一分雨要嚟啦

d 1分爆炸力勁到

牙羅有30分我跳樓

D 1分雨勁撚到

10 分。。。
輸DLO 喇
賽前諗住正常發揮會同Harden 平分秋色

湖人連一分雨都無

牙羅今場真係無乜表現

對面用tucker打小球
牙羅想過screen射無解mid range都無位

守唔到夏登好難攪

1分雨點守

wide open 一分雨，你擺姚明係到都守唔到

留名op 西岸第一勇士比西岸第八湖屌打

還掂都係吹foul 應該出d g league出黎hard foul

球球都foul點打

Dinxxxx 咁都offensive foul

叫定消防啦你

收埋對手. 用眼神去守

要ARTEST/持世平.

好撚嘔心

同superstar級都係仲差一段距離

上到all star級先再講啦 垃圾

少煮又被教練迫害

淨係罰球都輸15分

學友真面目

學友可唔可以私人整2張學友飛我同囡囡去睇

又假釋？

原來打下打下已經47分

又50分

羅狗+/- -21 比人屌打

又50分
癡撚線
我迷KD, Murray之後又要迷多個🤤

農曆新年🤫

場場都15-20球1分雨
阿婆都拎到50分啦

吊奶星又出嚟尾刀

比我地Young core射100球都輸波

呢個事實

雖然佢打得好聰明博到咁多又入得哂
但1分雨冇野好吹奏
除非全個league嘅foul雞尺度一鳩樣啦
而家擺明吹到有啲人係有特別多雞嘅

15球入球率9%既話可以有 2分

你終於可以抖下氣，辛苦哂

同踢波成日插水一樣

Dvd又幾威水

我覺得一分雨呢啲一場半場比你呃到，但長遠都唔係最可靠，playoff 係咪可以用呢個戰術？我有保留

dxxxxxxxx今場又幾勁

牙登未打都拎左15分補底先

未牙羅仲勁

偷ice

每場拎5分 就20+ 球員 好爽

佢都唔只呃得一場半場啦

佢係勁嘅唔否認
呢幾年睇入到playoff已經會少好多雞（好似係）
吹得冇咁鬆（又好似係）

嘩
hot hand

痴撚線

比羅仔射一樣入

g 持爛網射箭

未必 條友今日好能hea

咁都打到OT

陳晚屌完女嚟咁

核突到

又三球罰球

或者咁講，係禁區特登痴埋個人都 draw contact 然後跌低

dvd無力了

要豬了

其實仲樣衰過harry claim番黎個幾球波

Nets分分鐘仲有潛力過我地班young core

贏了

dvd 勁撚到

今日唔反dvd

火箭😂😂😂

比咁多罰球你都打成咁

Jarrett Allen
Dwd
LeVert
Dlo

今日我們都是籃網迷

羅仔神勇

系

贏啦

今天我們都是布魯克林人

一分登一個人射咗19球3分
我地全隊加埋哂都冇咁多

屌奶星
打埋ot羅仔個分都冇變過嘅

柒賤

唔出dlo好明智

牙登FTM 都多過我地FTA

今場好撚好睇

條撚樣被人雪

今場隊友carry羅仔

出得太多季尾份約貴呀

呢場抵雪，佢係打得柒

23球呀

收咗order 打得太好會有其他隊搶

今場破左NBA record
for two team combined 3 points attempt
and one team 3 pts attempt

網

刺撚今日咩事得10球罰球
俾牙登搶埋d quota?

東決 速龍 對 網

轉會支持籃網啲young core了

不嬲勁carry網入po

聽日到我地殺雷霆

痴9線 又23球

我有冇眼花
火箭70個3分出手。。。

戇鳩又雪鳩我羅 寄刀片

今場抵雪
理性啲

廢羅對住無限switch同double team就on99咁唔識打
垃圾

牙羅未練成單打
過Pick 甩唔開defender 就一Look 木

一場波兩隊射左過百球three

做下gym練大隻啲啦好心

大隻左啦
我覺得下下盤太弱就真
對腳瘦到

係 上身大隻但係core strength唔夠

去咗力威

有冇迷羅狗去Oh sorry

健心

唔迷啦咁廢

廢老幾時可以出場

至少miss多2場

而家排第幾

我迷網隊

再咁落去應該入唔到季後賽
有youtuber講
佢哋係冇射波教練嘅
所以啲射波廢到阿媽都唔得

AD一節9板

不嬲覺得網young core好睇
Jarett Allen同Caris Levert好撚勁

有冇羅仔出少過30分鐘既勝率

唔只唔只

羅仔場均已經出少過30分鐘😂

又一隻反羅狗

仲有呀糟

佢好似唔young

28都young

60歲都係中年啫

仲有napier

牙羅 Levert 呀糟 Kxxxxxx Allen
dvd第六人打下亂章拎分
三年內東決

講開nets，想問下莫斯膠夫死撚左去邊

b仔波仔未成年牙

咩直

如果今年入唔到po lbj份糧好賺到笑
打幾十場收工

team work

990

1001係傻鳩

唔撚搶啦 廢事被人話燈

等我來啦有排羊

next topic
[Welcome Uncle Drew]

想CHI CHAMP?

躝啦

老大勁鍾意佢

1000